「震驚全球」香港最大組織給予成員850萬港幣安家費

聶德權：政府對公務員操守要求嚴格 對違法行為零容忍

source： 民間清算師

dklm

填空題： 香港最大____ 組織

不過如果行行街俾人捉到 會即刻炒

除非你係警察

唔洗做有錢賺

幾時聯署叫公務員事務局收返啲狗糧

殺人放火金腰帶

全港最荀工作

下？

柒警走得太前，比著而家一定拎大紫荊勳章

升職加薪在所難免

又話停職？點解有糧出？

梁遊表示屌你老母

有兩隻打甩咗

公墓員定左罪可能出糧 ? 點解曾陰權判左罪果時d褔利會停左

公務員參加社會運動被鳩拉=即炒
黑警係社會運動犯法被定罪=照出糧

屌你老母立法會就識追糧，你班黑警又唔追

黨街軍殺人放火 有安家費

吊

打完人有錢收 正